朝早一定會肚痛肚屙

我今日已經Only 飲暖水 都肚屙

太早起身 腸胃未醒

應該係你身體慣左呢個時候屙屎
生理時鐘定左朝早屙

最恐怖係街行緊去廁所
越近就越忍唔住

咁幾點起身先叫醒

肚屙，水咁既情況

肚入風唔夠暖/ 水杯水壺有菌

朝早飲唔到任何野，仲要飲暖水都肚屙

唔夠暖有咩解究

我應該都係咁習慣左

濕重

睇中醫

每朝慣左搭搭下車必定急屎
所以永遠唔敢搭巴士

飲完奶茶一定出事。

濕重呀
睇中醫

因為要返工 壓力大

而家開冷氣可以著件薄冷衫訓覺，被唔暖都可有小小保障

腎虧

訓醒有無腰痛 難起床？

前面無 後面前
仲有成日都扁桃發炎

我都係 日日忍到返公司第一件事就係屙

最辛苦係 遲一秒就爆果種

我以前都係 不過連忍幾日 忍到返公司先屙
宜家就變左返到公司先黎料

慢慢就會feel到自己忍屎力好左
最慘係屙完好肚餓

好似差左。。。。
利申：廁所覆你

到下晝情況會唔會好D，食完中午個餐仲會唔會屙？
岩岩屙完岀黎 屙個下好似係大草原到奔跑咁爽